星期一放假嘅都係中國人！！！

我星期一堅要返工

咁有無得10月10放返日

要返工刀系- -

我寧願返工

做緊廢青都要搵一日parttime返

我 al

12月13號先有假放

其實應該立法禁止大陸人係1/10出國。愛國應該留自己國家慶祝，出國慶祝都唔知係咪當其他國家先係自己既家，支持大陸人1/10出國等同叛國

星期一要翻學

韓國十月一都放假

甘你放聖誕節係唔係外國人？

你都on9 耶穌出生關國籍咩事先？
講埋啲垃圾例子

霞b好波

香港人只應有十二日假
或零

震驚全國13億人

你唔信耶又放假？

兒登仔有假放就跪低架啦

講到你唔係上連登咁

你唔係中國人咁係咩人，睇過下你本護照寫咩人先